<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Последние новости</title>
    <link>http://lessonsphp2016.local:81/less3/news/news.php</link>
    <item>
      <title>dd</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[fddf]]></description>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2017 20:48:36 +0300</pubDate>
      <Культура/>
    </item>
    <item>
      <title>Невероятное исполнение гимна на концерте "Океана Эльзы" в Харькове: опубликовано видео</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[В День Независимости, 24 августа, жители Харькова красиво исполнили гимн Украины на концерте группы "Океан Эльзы". Соответствующее видео опубликовано на странице группы в Facebook.
"Фантастический Харьков, спасибо вам за незабываемый концерт вчера! Именно вы помогли создать атмосферу круга близких друзей на 30-тысячном стадионе "Металлист" – говорится в сообщении группы.]]></description>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2017 17:04:00 +0300</pubDate>
      <Культура/>
    </item>
    <item>
      <title>Парад ко Дню Независимости: Полторак отчитался о полной готовности</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Главная Жизнь Общество
Парад ко Дню Независимости: Полторак отчитался о полной готовности
Вчера, 23:07 Просмотров: 663
  
Всего в параде в этом году принимают участие 4,5 тыс. военнослужащих
Степан Полторак. Фото: mil.gov.ua
Степан Полторак. Фото: mil.gov.ua
Министр обороны Украины отчитался о полной готовности к проведению парада ко Дню независимости, передает телеканал "112 Украина".
"К параду все готово: техника готова, личный состав готов", – заявил Полторак.
"Я считаю, что сегодня нас поддерживает практически весь мир, за исключением агрессора, поддерживает нас в трудную минуту, когда нам нужна помощь. Это свидетельство того, что наши партнерские взаимоотношения не только со США, но и с 10 делегациями, которые прибывают в Киев, делегациями стран Альянса. Это свидетельство того, что нас поддерживают", – добавил министр обороны.]]></description>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2017 14:12:31 +0300</pubDate>
      <Политика/>
    </item>
    <item>
      <title>Стало известно, почему Дэниел Крэйг согласился играть Бонда</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Как уже сообщалось, недавно Дэниел Крэйг удивил и обрадовал своих поклонников, подтвердив, что он все же сыграет Джеймса Бонда в новом фильме. А теперь выяснилось, почему он изменил принятое раньше решение.
Крэйгу предложили, если он сыграет агента 007 еще раз, заплатить 150 миллионов долларов. Но, как признался актер, колоссальный гонорар стал не единственной и не основной причиной, заставившей его подписать контракт.
Как рассказал Крэйг одному из своих друзей, он понял, что просто не может отказаться сняться в юбилейном, 25-м, фильме Бондианы. К тому же актер подсчитал, что сможет поставить рекорд: он удержится в роли агента 007 целых 13 лет, превзойдя прежнего "чемпиона"  — Роджера Мура, который играл Джеймса Бонда на протяжении 12 лет. Хотя другое достижение Мура Крэйгу вряд ли удастся затмить. Ведь Роджер снялся в роли Бонда 7 раз, а Дэниел пока всего четыре.
Между прочим, у Дэниела, прежде чем он дал окончательное согласие сняться в новом фильме Бондианы, состоялся серьезный разговор с женой – актрисой Рэчел Вайс. Он обещал ей, что на этот раз постарается делать поменьше трюков и вернется со съемок без травм. Ведь прошлые фильмы обошлись Дэниелу очень дорого: он повредил по очереди оба колена так, что ему пришлось пройти через две операции, серьезно повредил плечевой сустав и сломал палец на ноге.]]></description>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2017 14:06:52 +0300</pubDate>
      <Политика/>
    </item>
    <item>
      <title>США и Южная Корея начали масштабные военные учения</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Несмотря на новые угрозы Пхеньяна, США и Южная Корея в понедельник, 21 августа начали масштабные совместные маневры. В этих давно запланированных 11-дневных учениях под кодовым названием "Ulchi Freedom Guardian" (UFG) отрабатывается сценарий войны на Корейском полуострове на основе компьютерной симуляции, сообщает DW.

Только США выделили для маневров 17500 солдат и офицеров. Из них 3000 человек были переброшены в регион по воздуху. Для сдерживания КНДР Вашингтон дислоцировал в Южной Корее 28500 военнослужащих. В учениях участвуют также военные из Австралии, Канады, Колумбии, Дании, Новой Зеландии, Нидерландов и Великобритании.

Маневры проходят в условиях повышенной напряженности в регионе. Наблюдатели опасаются, что Северная Корея может отреагировать, к примеру, новыми ракетными испытаниями. Президент США Дональд Трамп после запусков двух межконтинентальных ракет в КНДР в июле пригрозил Пхеньяну "огнем и яростью". В ответ руководство Северной Кореи заявило о намерении обстрелять ракетами американский остров Гуам в Тихом океане, где Вашингтон держит стратегически важную военную базу.

20 августа государственные СМИ КНДР назвали американо-южнокорейские учения "выражением враждебности", предупредив, что никто не может гарантировать того, что эти маневры не перерастут в боевые действия. Пхеньян постоянно обвиняет США в подготовке военного вторжения. Вашингтон, однако, отрицает это.]]></description>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2017 14:03:42 +0300</pubDate>
      <Политика/>
    </item>
    <item>
      <title>Севилья прошла Истанбул, Марибор, Наполи и Олимпиакос – в группе ЛЧ</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[«Севилья» – «Истанбул» - 2:2
Голы:  0:1 – 17 Элиа,  1:1 – 52 Эскудеро,  2:1 – 75 Бен-Йеддер,  2:2 – 83 Вишча.

«Севилья» – Рико, Пареха, Меркадо, Лангле, Эскудеро, Писарро, Банега, Корреа (Нолито, 72), Нзонзи, Навас (Монтойя, 85), Бен-Йеддер.
«Истанбул» – Бабаджан, Кайсара, Клиши, Епуряну, Аттама, Вишча, Текдемир (Инлер, 83), Белезоглу, Моссоро (Наполеони, 72), Элиа (Фрай, 83), Адебайор.

Предупреждения: Епуряну (49), Моссоро (61), Пареха (66), Корреа (69), Лангле (89).

Первый матч: 2:1]]></description>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2017 14:01:08 +0300</pubDate>
      <Спорт/>
    </item>
  </channel>
</rss>
